# translation of messages.po to Chinese Simplified
# Copyright (C) 2003 GONICUS GmbH, Germany
# This file is distributed under the same license as the GOsa2 package.
#
# Jiang Xin <worldhello.net@gmail.com>, 2007.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: messages\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-03-24 23:38+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2007-06-03 12:27+0800\n"
"Last-Translator: Jiang Xin <worldhello.net@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese Simplified <zh@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: \n"
"X-Generator: KBabel 1.11.4\n"

#: personal/connectivity/openxchange/class_oxchangeAccount.inc:26
#: personal/connectivity/openxchange/class_oxchangeAccount.inc:191
#: personal/connectivity/openxchange/class_oxchangeAccount.inc:304
#: personal/connectivity/openxchange/class_oxchangeAccount.inc:440
msgid "Open-Xchange"
msgstr "Open-Xchange"

#: personal/connectivity/openxchange/class_oxchangeAccount.inc:27
#, fuzzy
msgid "This does something"
msgstr "******"

#: personal/connectivity/openxchange/class_oxchangeAccount.inc:191
#: personal/connectivity/openxchange/class_oxchangeAccount.inc:195
#: personal/connectivity/openxchange/class_oxchangeAccount.inc:292
#: personal/connectivity/openxchange/class_oxchangeAccount.inc:304
#: personal/connectivity/openxchange/class_oxchangeAccount.inc:308
#: personal/connectivity/openxchange/class_oxchangeAccount.inc:430
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: personal/connectivity/openxchange/class_oxchangeAccount.inc:195
#: personal/connectivity/openxchange/class_oxchangeAccount.inc:308
#, fuzzy
msgid "Open-Xchange database"
msgstr "Open-Xchange 账号"

#: personal/connectivity/openxchange/class_oxchangeAccount.inc:199
#: personal/connectivity/openxchange/class_oxchangeAccount.inc:312
#, fuzzy
msgid "Configuration error"
msgstr "配置文件"

#: personal/connectivity/openxchange/class_oxchangeAccount.inc:209
#: personal/connectivity/openxchange/class_oxchangeAccount.inc:222
#: personal/connectivity/openxchange/class_oxchangeAccount.inc:332
#: personal/connectivity/openxchange/class_oxchangeAccount.inc:341
#, fuzzy
msgid "LDAP error"
msgstr "LDAP 错误:"

#: personal/connectivity/openxchange/class_oxchangeAccount.inc:292
#, fuzzy
msgid "Open-Xchange account name"
msgstr "Open-Xchange 账号"

#: personal/connectivity/openxchange/class_oxchangeAccount.inc:430
#, fuzzy
msgid "Cannot save Open-Xchange account!"
msgstr "Open-Xchange 账号"

#: personal/connectivity/openxchange/class_oxchangeAccount.inc:441
#, fuzzy
msgid "Open-Xchange account settings"
msgstr "Open-Xchange 账号"

#: personal/connectivity/openxchange/class_oxchangeAccount.inc:441
#, fuzzy
msgid "Connectivity addon"
msgstr "互联"

#: personal/connectivity/openxchange/class_oxchangeAccount.inc:445
msgid "My account"
msgstr "我的账号"

#: personal/connectivity/openxchange/class_oxchangeAccount.inc:450
#, fuzzy
msgid "OXAppointmentDays"
msgstr "约会日期"

#: personal/connectivity/openxchange/class_oxchangeAccount.inc:451
#, fuzzy
msgid "OXTaskDays"
msgstr "任务日期"

#: personal/connectivity/openxchange/class_oxchangeAccount.inc:452
#, fuzzy
msgid "OXTimeZone"
msgstr "用户时区"

#: personal/connectivity/openxchange/oxchange.tpl:2
msgid "Open-Xchange Account"
msgstr "Open-Xchange 账号"

#: personal/connectivity/openxchange/oxchange.tpl:2
msgid ""
"disabled, no Postgresql support detected. Or the specified database can't be "
"reached"
msgstr "已禁用，没有检测到 Postgresql 支持。或者指定的数据库无法访问"

#: personal/connectivity/openxchange/oxchange.tpl:18
msgid "Open-Xchange account"
msgstr "Open-Xchange 账号"

#: personal/connectivity/openxchange/oxchange.tpl:29
msgid "Remember"
msgstr "记住"

#: personal/connectivity/openxchange/oxchange.tpl:33
msgid "Appointment Days"
msgstr "约会日期"

#: personal/connectivity/openxchange/oxchange.tpl:39
#: personal/connectivity/openxchange/oxchange.tpl:49
msgid "days"
msgstr "天"

#: personal/connectivity/openxchange/oxchange.tpl:42
msgid "Task Days"
msgstr "任务日期"

#: personal/connectivity/openxchange/oxchange.tpl:61
msgid "User Information"
msgstr "用户信息"

#: personal/connectivity/openxchange/oxchange.tpl:65
msgid "User Timezone"
msgstr "用户时区"

#, fuzzy
#~ msgid "Cannot connect to %s database!"
#~ msgstr "无法连接到数据库!"

#, fuzzy
#~ msgid "%s database configuration is missing!"
#~ msgstr "传真数据库"

#, fuzzy
#~ msgid "Removing of user/oxchange addressbook account with dn '%s' failed."
#~ msgstr "删除 dn 为 '%s' 的 user/kolab 账号失败。"

#, fuzzy
#~ msgid "Saving of user/oxchange account with dn '%s' failed."
#~ msgstr "保存 dn 为 '%s' 的 user/kolab 账号为空。"

#, fuzzy
#~ msgid "Creating of user/oxchange account with dn '%s' failed."
#~ msgstr "保存 dn 为 '%s' 的 user/kolab 账号为空。"

#, fuzzy
#~ msgid "Open-Xchange account name is invalid!"
#~ msgstr "Open-Xchange 账号"
